# Article L214-21

Dans des conditions et limites fixées par décret en Conseil d'Etat, un      OPCVM peut procéder à des acquisitions et cessions temporaires d'instruments financiers et à des emprunts d'espèces.
